中印石仔大戰片段曝光！

犯我中華者

槍都冇學咩人打

咁低清

傳說中嘅第四次世界大戰

睇唔到佢地做緊乜

啱晒佢哋身份
笑到呢

玩緊

真係兩星期內打喎
支那叻叻

仲廢過魚蛋革命

其實呢D 先係真正醒目

中印兩國士兵都知道, 自己只係打份工, 無必要搵命搏
但上層 又要佢地開戰

所以佢地就約好做場大戲, 大家互相掟石仔, 然後收工

一方面又可以向上層交差
另一方面又唔洗死, 最多擦傷

下次大家互插屎忽互射2次當打左

push

有海

中國最鐘離開

自膠

重要D片質素好差唔會認到人

個區雙方一早定咗係咁打